一路揸車一路聽一路向北，一路超速爬頭cut線極速入彎算唔算係男人既浪漫？

利申：冇做過，安全駕駛者

要有帽先代入到

唔聽歌詞，從「你站的方位」開始個旋律已經有飛車feel

慢揸先有feel bor

心情唔好果陣會揸慢車既咩

我好少心情唔好